藍絲: 參與罷工 = 助長暴力

上次唔係TVB落廣告，藍絲都係咁講
文宣要諗定點拆，唔好俾罷工者有罪惡感

其實立場唔同、純粹去遊行，對佢哋嚟講都係啦

我罷工關佢班仆街藍絲撚事